\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Ich komme schon durch manches Land \linebreak}
\index[in]{Ich komme schon durch manches Land}
\index[in]{La marmotte}

\begin{tabbing}
1. Ich \=komme schon durch \=manche \=Land a\=vec que \=la mar\=motte,\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf A$^7$\\
1. Ich komme schon durch manche Land avec que la marmotte,\\

und \=immer was zu \=essen \=fand a\=vec que la mar\=motte.\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
und immer was zu essen fand avec que la marmotte.\\ \\

Ref.: /: A\=vec que \=si a\=vec que \=la a\=vec que \=la mar\=motte. :/\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf (A$^7$)\>\bf A$^7$(d)\\
Ref.: /: Avec que si avec que la avec que la marmotte. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Ich \=geseh'n gar \=manchen \=Herrn, a\=vec que \=la mar\=motte,\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf A$^7$\\
2. Ich hab' geseh'n gar manchen Herrn, avec que la marmotte -\\

der \=hat die Jungfrau \=gar zu \=gern a\=vec que la mar\=motte.\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
der hat die Jungfrau gar zu gern, avec que la marmotte.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Hab' \=auch geseh'n die \=Jungfer \=sch"on, a\=vec que \=la mar\=motte,\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf A$^7$\\
3. Hab' auch geseh'n die Jungfer sch"on, avec que la marmotte,\\

die \=t"ate nach mir \=Kleinem \=seh'n, a\=vec que la mar\=motte.\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
die t"ate nach mir Kleinem seh'n, avec que la marmotte.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Nun \=lasst mich nicht so \=gehen, ihr \=Herrn, a\=vec que \=la mar\=motte,\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf A$^7$\\
4. Nun lasst mich nicht so gehen, ihr Herrn, avec que la marmotte,\\

die \=Burschen essen und \=trinken \=gern, a\=vec que la mar\=motte.\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
die Burschen essen und trinken gern, avec que la marmotte.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Johann Wolfgang von Goethe - Weise: Ludwig van Beethoven\\
FA: 110 GB: 131 LB: 192 MO: 94 TS: 324 PI:\checkmark
\end{angaben}
